突然又已一年

垃圾年

今年仲以為開開心心，點知爛尾

時間再會面

舊朋友 就算心永未遙遠

係 上年新年先有勇氣去表白 今年10月就散Q咗 我做錯咗啲咩

期望再會面

問自己

對

好